夠喇，忍左班 WhatsApp 狗好耐，文宣，請轉場

兩個禮拜前家母已經收到好多垃圾 WhatsApp 叫人唔佢去呢度唔好去果度

小心乜乜乜

預求令越黎越少人出黎

呢類 msg 比起之前既長輩圖更直接

又冇辦法搞搞佢？？

whatsapp好有用架，比c9睇

只能夠大量文宣蓋過佢

問題係入唔到果班人既 group
一班 c9 group 總有一兩個專做吹風機

冇用
對方用 WhatsApp 打字
簡單
快
足夠嚇到你老母鼻哥窿冇肉

例如：攞工當日有人玩電梯

試下係d和理非集會搵下d中年人幫手
上次同個阿姨傾計佢都show左好多藍絲gp比我睇，有d淺藍都有得救ge

真係要教班銀髮BB 反吹風

媽媽谷都唔可以睇小，邊有阿媽唔關心仔女

係， 正受垃圾c9其害， 要諗下點反攻
真長輩圖/ 長輩視角我覺得work

有無辦法扮師奶
實時影一張
証明地點安全 正視聽

或者推呢啲反攻
大家鬥吹水

[文宣] 文通燈工程師:
交通燈係政府熄晒, 唔係示威者整爛晒

潛入WhatsApp師奶谷
Send文宣岀去、深入淺出解釋下

問題係點潛
唔識你唔會add 你入谷

WhatsApp 真係極難攻下

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推，佢哋呢招成本極低但效果極高，一定要拆

上次85佢哋求祈寫兩段話有人搞電梯，傳到嚟我個family group度，結果我要花成個鐘打埋電話去港鐵fact check去ko，但係啲廢老睇完會唔會forward返我段反駁message出去? 梗係唔會啦

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

人地出錢打文 你點夠人24小時周圍sd

其實要將佢地ge方向引導去鬧警察
如「黑社會周街行班警察點搞架」
而事實的確係警察份糧包左的責任黎